(絲入)有冇絲打覺得呢家啲服裝一鳩樣？

我已經分唔清日同韓嘅分別係邊

咁易分都分唔到？

好似係，無留意。
因為我著衫都係睇住自己身型同膚色同果日既妝容而襯

日本嘅款 著到大肚咁，又闊又大件，舒適為主。
大概係細路仔著大人衫咁
遮起d肉，免得人地見到你肥到會作嘔

韓國嘅款 著到好似無著咁，又窄又細件，露肉為主。大概係大人著細路仔衫咁
露晒可以露嘅肉，自信爆晒棚，行出街主要為咗拉客 做生意